光榮冰室識玩 就唔抗辯 同支那人道歉 出聲明明白呢次係唔同種族的歧視

道你老母歉